m1jj跪地求解 高手請入

有油

m1依家考hypothsis test架？😲

咁撚簡單
好心你望下書啦
睇下書有無咁難

真心唔識 求3

用Central limit theorem

姐係點做

求step 求大神出招

睇一粒鐘書跟著exercise做再番黎問不如

真係唔識

你連點set null hypothesis 同 alternative hypothesis都話唔識
一係你無睇過書上過堂
一係你而家要去搵醫生

屌樓主老母閪
個名咁撚串
識都唔鳩教你啦

p.s. m1 5**

有冇英文版
正態總咩差係咪 variance

宜家啲m1咁鬼深 投降

唔撚識睇中文

有幾難呀

變態分佈

M1考hypothesis testing真係唔知

唔係有式跟嘅咩

上年個teaching notes 都無架喎